其實今次運動睇到香港嘅racial politics有幾落後

南亞裔手足被捕，有巴打話一定要救「外族」手足
又話南亞裔都咁幫
佢地係香港人嚟，呢個唔係一個情感上嘅描述
係事實
就好似Asian American African American 咁
只不過係南亞裔香港人
手足當然一定要救，佢地愛香港嘅心情的確動人
但長遠嚟講，大家要熟悉一個真正種族多元嘅社會
令種族不同不再成為令人大驚小怪嘅嘢
正如好多西方國家一樣，實行一種公民民族主義
呢個亦正正係我地其中一樣同共匪唔同嘅地方
長遠嚟講，我地要吸引多啲唔同種族嘅人來港居住
香港種族同文化越多元嘅時候，大家要相互融和，成為一個族群
自由平等法治等觀念就會變得越重要
所以我地racial politics越先進，亦越有助中港區隔

香港要變成一個種族多元嘅族群，香港人應以自由平等法治為共同價值，追度真正嘅文化多元

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

追求*

以文化多元香港 對抗文化單一中國

最後有冇律師幫佢

希望佢無事！

隔離好似仲推緊畀UST南亞仔巴打睇

Agger

點解成日有左傾嘅人要將注意力放喺啲咁細嘅地方到

岩

推呀佢地係南亞裔手足，唔係南亞人手足，更不是外族

冇錯，有啲人雖然唔係黃皮膚，但係佢地比某啲土生土長嘅香港人更愛香港。而依啲朋友我地係更加要去幫

而家睇好似好immaterial，但長遠黎講對香港民族建構好重要

7/9機場更新 求求大家

我知好多行動po更值得睇同推，但大家一定將呢個道理銘記於心，呢個係一條長戰線，而起點就可以係今次運動
但推完大家睇完就可以focus番落個運動度喇thanks

其實當佢哋大部份都唔講廣東話
有唔同嘅文化背景同風俗
好難話佢哋係我哋一部份喎
當然呢啲就應該真係成功咗再傾啦

當然都要有assimilation 嘅配套啦，不過成功再講

Racial politics係我地嘅長遠戰線